[聖誕地獄賽程代表失分的開始]祖雲達斯球迷區(33)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
19 Leonardo Bonucci
20 João Cancelo
24 Daniele Rugani
37 Leonardo Spinazzola

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
17 Mario Mandzukic
18 Moise Kean
33 Federico Bernardeschi

23rd Dec - 🇮🇹 Juventus vs Roma 🏡
26th Dec - 🇮🇹 Atalanta vs Juventus ✈️
29th Dec - 🇮🇹 Juventus vs Sampdoria🏡
13th Jan - 🇮🇹🏆 Bologna vs Juventus ✈️
17th Jan - 🇮🇹🏆 Juventus vs AC Milan 🥇🥈

LM

一場國家盃賽一場超盃決賽，爽！

Lm

留名

Juventus emissaries met with the agents of Trincao in Milan - The two parties are close, with the approval of Paratici who really likes the player. An answer is expected for next week. [Di Marzio]

帕總

重要未夠秤唔洗驚無位註冊

Mauro Icardi’s wife and agent Wanda Nara claims Inter wanted to sell the striker to Juventus this summer.

Hahaha

Juventus have reportedly decided that they are willing to bid as much as £125m for Manchester United midfielder Paul Pogba.

暑假都有傳過西瓜加錢換伊卡迪
應該無吹水

唔洗 喎
人地推左

普巴/伊卡迪嚟我由旺角倒立去中環

伊卡迪黎就不得了，中鋒問題完美解決

PSG & Arsenal are interested in signing Sami Khedira but he's fully focused on Juventus, Max Allegri likes him a lot & he will be hoping to have a healthy Khedira in 2019 which should help his midfield out. [CM]

永續迪奶

快d lan

Lan la diu

屍屍屍

跟

換藍屍/rabiot ok?

牙朗條數你找左未？

rabiot 好似去硬巴塞了

好想佢嚟
岩曬我地用
佢有推個波上前場能力
我地中場得b30識識地

無可能咁做啦 馬總做間諜咩

馬總見錢開眼
40m得喇

依家我最想係你無病無痛

西瓜+40m deal

起碼要頂到c20復岀
如果唔係就會到s37

S37依家都未到match fit
希望佢黎緊有機會出下

尋日先傳緊一月借俾熱那亞或者博洛尼亞
可能未出過就講拜拜

借完我地多個位簽人？

見到馬神返左都靈同史仔、巴大叔食飯

回家啦 馬總走撚咗 中場又咁缺人 有冇可能

放生馬神啦 一陣啲人復出又用完即棄

‪Moggi: “Next season Alegri will move to Real Madrid and Zidane will take his position at Juventus”.‬

係就正，施丹係進攻嘅戰術上應該贏屌帥

FF下就有你份

Moggi 應該都7，8成

Moggi d鳩up真係信兩成都死
淨係今年暑假都幾單
講SMS我地已經簽左
又講Dybala準備走
傳買c朗果陣佢重笑鳩啲報紙佬on9
唔係Romeo講真係可以聽下就算

佢買人係有眼光，但估呢d新聞估錯晒

買人眼光今季唔見得好

我意思係佢在任時期

拖舟>>>屌

禾地屌蛇戰術大師

戰術就係唔撚換人

Sandro續約

終於續約

搞成2年
柏總好波

可以賣貴啲

OFFICIAL: The Serie A January transfer window will shut close on January 31 rather than January 18.

咪又係簽唔到人

尋日romeo喺Ig先覆啲fans講一月應該唔買人

另外，佢講袓記有follow緊普巴，如果下年曼聯無歐聯就有機會去馬買
Rabiot就似放棄左，講到九成去巴塞咁
而isco同Ramsey都唔似想要

的確唔洗信佢
但個推測其實 make sense
全世界都知祖記只係想贏歐聯
簽C7 衝冠就係呢3年
今年贏咗
屌帥係祖記要贏嘅都贏哂
想搵下一個挑戰一啲都唔奇
今年輸咗
主席可能會主動要佢走
衝歐聯搵施丹

Alex Sandro is “very happy to continue being part of the Juventus family” after a contract extension made him the 10thhighest-paid Serie A player.
The Brazilian put pen to paper today on a new deal to June 2023, believed to be worth around €5m per year.
That is a significant increase on his previous salary of €2.8m per year.
“I thank all the people who helped me arrive where I am today,” wrote Alex Sandro on Instagram.
“I am very happy to continue being part of the Juventus family.”
This wage puts the full-back in the top 10 for Serie A salaries, on a par with Juventus teammate Emre Can.
In fact, of the top 10 highest-paid players in Italy, eight are currently at Juventus: Cristiano Ronaldo, Paulo Dybala, Miralem Pjanic, Douglas Costa, Sami Khedira, Leonardo Bonucci, Emre Can and Alex Sandro.
The only outliers are playing for Milan, specifically second-place Gonzalo Higuain on €8.5m per year (on loan from Juventus with option to buy) and goalkeeper Gianluigi Donnarumma in fifth on €6m.

當諗起迪奶都有6m，sandro有5m其實都好合理
btw意甲最貴果班都差唔多喺哂到

Pogback其實得個講字
客觀睇我地冇錢簽佢，又冇一個中場可以幫佢執屎
Rabiot應該去疤
Isco鍠唔似會賣

屌師話聽晚個場會俾朗正選
之後兩場會揀一場俾佢休息下

我覺得擔心下FFP好過擔心有無錢
adidas剛剛又續左新約，每年最少科51m
歐聯唔計入場費最少都有30m
宜家有兩隊foul左，又可以分得多啲
上年歐聯我地係分到80幾m

03:30
Juventus
? - ?
Roma

捱埋呢場，之後兩場就有早場睇

Weak

有普巴，Adi出手未

勁過我地依家條中場線加埋

今晚準時點名

紅黑

搵隻閘打442中場中
加度素係無輸到傻咗

死唔出蒙牛

屌奶星最聯魔性澎湃到

普巴無得回家了

acestream://98cfa5bb3106e4ceac6b35ca6973b29fba4ddb41

gogogoo

acestream://2d3a958396a933ffe2439440ff61502616447b26 [1080p] [Eleven Sports 1] [EN]

差丁丁

好彩唔凍

屌你老母我啊婆都入

有無link?

上面

冇買角大

睇唔到

中場得班工兵
冇人識運波上去

bentacur need to be benched la

sandro有火

辛度續左約咁勇猛

辛度己經起左三次腳

3 shots 2 on target

又倒掛

m14真係進攻黑洞
個波去到佢腳一定甩

唔計三次ON TARGET咩 好HIGH

剛傷癒

Super
Mario!!!

波底粗到中堅咁
放box to box

M神

勁撚到

大賽M

So pogba must back 先掂

7球了

M子又屈人遠桂

就快練成左右開弓

M14好在夠勤力

對面有件尼桑斯
點都要放件馬杜迪o既

係，點都要有啲癲西先得

防中放個眼神防守既p5

佢返去曼之後既態度，加上世盃後，成個人囂到出汁，唔太想佢會回祖

Nigga啲控球⋯⋯學界級

單刀贏幾個身位都控唔掂個波

佢呢種防中有埋腳法仲得了，踢緊蝗疤唔會係祖啦

但馬杜迪d入波下下掛網

成場走上走落
肯回防，補位封位
反擊又經常參與攝入跑動
就算波底差都有佢用處

最低限度波底好過盧渣古

算好好既中場了，20m買返黎好難仲要求佢有腳法

希望16強贏到馬體會

鬥磨睇下邊個把握到一兩腳機會

c朗歐聯剩係入左一球

出佢唔係問題
係唔好叫佢踢box to box
踢防中專心掃波
但係屌帥仲戇鳩鳩迷信組織型防中
歐聯對強隊隨時爆煲

馬體會逼搶實瞄住佢

強強對陣
K6/c23 同佢
點都係出佢先

屌帥用人一向奇奇怪怪
想P5打造成派路，要文素打左翼，死用25，堅持迪奶上場（上兩季）⋯⋯⋯⋯

小古華特出來了

咁都唔吹

咁都唔2黃1紅

但大巴今場對抗性好似好咗

C7 今場無藉口話無供應
暫時打得幾差吓

尼桑斯成日藉機叉落土戈

朗差啲

朗⋯⋯⋯

咁都冇

⋯⋯⋯

..........

球證啲雞唔知嘅仲以為羅馬主場

佢下半場痴擦咗線

見到馬少

葡超唔好入咁快呀 半2好啦

又係ccc尼

Costa

攪掂

Olsen冰封牙朗但比哥斯達偷雞

我仲心諗咁樣走做咩

VAR

睇撚到躁

完

又係m14條撚樣

精神病波嚟

Trace番3腳前

c朗assist比人黑撚左

都on99 黑撚到

豪比佢地啦，3分己袋，廢撚事人地又有嘢瀨

其實踩到之後行多四五步唔跌再傳失 咁都吹返

不過Olsen真係痴撚線

CCC尼又做英雄
唔係就得1分

正路比得益，唔知做乜鳩

係踩到 但球證見佢又無訓地
姐係俾得益照攻啦 自己柒撚左交失
球證真係尻尻地

死角都接實

今場c朗最慘 波又入唔到 assist都比人黑埋

上季又係佢90+2‘救單刀保住1-0

Feel到躁，唔係佢踢得唔好，一嚟又黑咗，二嚟個龍真係屈

佢地個堆正義聯盟唔靠呢d黑哨仲可以靠咩，咩黑法都試過啦，到佢地得益咪扮睇唔到，所以我出面覆佢地post都係學佢地選擇性失明 但最噁心係雙重標準到呢.......

同埋進攻嘅戰術上唔同皇馬，所以如果要將佢更加發揮到可能要靠施丹

cuadrado最幫到c朗我覺得

其實祖個主場都幾跣
牙朗嚟咗之後 有時真係自己帶波都跣親
喺皇馬都唔會咁

屌 鬧鐘無響搞到又weak
又要睇重播

係祖踢波真係幾開心
全部人都好和諧
屌帥做到野

Ching 渣ga...

之後兩場一定睇！
禾刀唔想架清

訓左無睇，330西波堅決唔睇

想喊了

Btw Sandro = 合約戰士，琴晚生到

琴晚一訓就醒唔到又weak左

渣ga

巴西狗係咁上下

屌 尋晚禾刀真係訓咗沒睇

2點半諗住攤一陣起身睇點知一攤完睇鐘 8點半

我睇完鏝半場去訓
一醒已經7:00
唉，又做弱者
以後差一兩個鐘都唔敢去訓
捱埋佢好過

26/12 22:00 阿特蘭大 對 祖雲達斯
29/12 19:30 祖雲達斯 對 森多利亞
終於有正常時間

一定會睇
終於有正常時間感到開心

最近最感安慰既係迪迪仔無傷

佢對羅馬仲終於百屌成材
唔講以為佢先係簽咗5m新約嗰個

期待M子返馬德里剷草

根據意甲定律
早場一定西波

主場對曼聯個場已經上上地力

明明就好多MOM 哪有不上力

依家最重要唔傷就得

而家中場問題係用波能力差
打唔到靚既組織
純粹屈個人質素
買多幾個攪肉機邊黎
打法唔會有任何變化

買古天奴囉 反正係疤都係後備

比真歷啱啱對羅馬上半場時做到
係 C7 同 Sandro 敗家

比真歷做到組織，但好多時得半場氣
下半場一定隱形
防守亦唔洗預佢

屌，貝貝做左上年迪迪仔個角色

M子制空算唔算世畏TOP 3?

國際米蘭官方宣布，因紀律問題，中場尼恩高蘭將被禁止一切足球活動。

球員此前在賭場開出150000歐元的虛假支票被起訴，媒體一度宣稱事件是球員朋友借用，所以未有發酵，但此前已有報道指出，由於頻繁傷病，球會已警告過球員，要注意場外的行為，包括吸煙、飲酒、夜蒲、賭博等，並且要以不影響球會影響為原則規範行為。

這次的內部禁賽，有指是球員遲到訓練而令球會作出處罰。

國際米蘭將在12月27日對陣聯賽第二的拿玻里，在12月29日尚有一場對陣安玻里的比賽。
之後會進入約兩星期的冬歇期，1月14日出戰意大利杯

Juventus working to sign Arsenal’s Ramsey in summer: the details

Despite the great results in the league, Juventus are already at work to try and bolster Allegri‘s side. The Bianconeri are in fact working to sign Welsh midfielder Aaron Ramsey, who will leave Arsenal at the end of his contract in June.

你班友都係唔好ff pogback isco rabiot喇

唉 馬神都放走 但俾個廢物過來真係

基迪奶條廢柴就高薪肥約續

又傷
想j下貝貝都j唔到

離開阿妓的下場

簽到先除褲啦

艾歷尼︰踢埋打吡戰C朗會休息

對真藍黑無朗

兩大垃圾球會都踢過，個人都變埋垃圾

佢個人不嬲人品麻麻
煩到仆街

我估對森多先俾佢抖

Fabrizio Romano: Juve have completed 1st round of talks with Aaron’s agent and now their sporting director Fabio Paratici is personally taking care of this deal and is absolutely determined to get it over the line by June. Ramsey asks for €10m PA.

唔值

Roma defender Kostas Manolas spoke to Sky Italia after his team’s loss away to Juventus, revealing that it‘s only right that the Bianconeri are so far head.

”We’re not where we have to be, but I‘m convinced that we will reach the top four, we need to start again from the second half. Juve 25 points ahead of us? Given the performances this year, it’s only right. They win all of their matches, and we‘ve struggled against the smaller sides.“

The defender also spoke about Ronaldo, who has had an important impact on Juventus since joining from Real Madrid this summer.

”The duel with Ronaldo?

I can’t say I enjoyed it, we lost. If we had won, it would‘ve been different. Cristiano is a champion, he has shown extraordinary things, he is a leader and certainly helps his teammates,“ Manolas concluded.

原來我地領先羅馬25分

Mandzukic‘s eight Serie A goals this season have come against:

Lazio
Parma
Napoli (2)
Milan
SPAL
Inter
Roma

對前五都有波入

M子
清，呢到得返你講

一個二個mk，得我一個真毒
今晚準時十二點摘名

我而家就係到留定名
我都真毒

藍斯

簽佢都唔太反對既 但要求個人工太高啦 真係世界級咩

10m on9，呢個人工係計稅後我會覺得好多球員反感，佢憑咩叫價咁高

俾阿can個人工佢都偷笑啦

應該係稅前10m姐
計翻稅後其實都係5m到
dybala都係得7m,應該唔敢簽咁貴嘅

老衲已經mark低曬上面班死毒撚一陣逐一恥笑

你個mk仔

成班偽毒

玩fifa lu

邊度有平靚正時鐘？趕住屌西了

留係屋企打飛機啦
仲要出去時鐘打咁有情調

Feel到你葡萄

禾同貝貝扑緊sor

仲有牙朗大巴3p
Ff下都不得了，清你自己去時鐘到打飛機吧！

夠鐘點名

做乜有風吹話買盧卡古

盧卡古自己話想黎
咁曼迷好難唔集氣

貝貝送咗幅畫俾牙朗做聖誕禮物
貝貝真係好有心 好有愛

M子勁佢咁多
不了

應該做過愛...

貝貝唔刷鞋分分鐘賣埋佢

貝貝又傷
幾時先見到佢，佢咁玻璃架咩

聽晚早場

又係時候睇早場閪波

無黑鬼無大盜無貝貝
肯定俾人大炒

2個傷1個發燒

唯有祈望大巴生性
旨意阿朗條撚屌就死得

Boxing day驚喜，基迪奶

你最愛

最愛屌佢老母

唔係屌佢？

你真識食

當我冇講過

無當屆世界杯冠軍中場坐鎮 被人456鳥

黑衣米蘭又黑鳩人一球

但有上上屆世界杯冠軍中場

無睇
咩事？

今晚冇朗？

德國隊攬炒鳥 假滴奶要生性

似係

難得早場

和隊尾二

本身輸啦，咁撚樣黑鳩人一球

坐後備休息今日，唔知屌帥下半場會唔會比佢踢下

希古恩好波

唔會啦

冇必要都唔好出佢喇，咁踢法太攰

係咪聯賽出哂咁多場？

係丫

係，淨係之前有一次係完場前幾分鐘換走過佢

高美斯定沙基利高d?

又要俾gomez zapata強姦

沙基利高4cm

快到

Goal

使唔使呀

辛度續完約連運都有埋

Boxing Day

-6足球

假到

發生咩事

差d2:0

場波都未開出黎就入左

賓仔靚射

射得幾靚

迪迪仔當自己Bald

迪迪做乜鳩

屌，記錯10:30開波

有沒有sportscast link?

有冇人見過我愛將基迪奶？

咁樣吹辛度

邊個嚟

吹乜鳩

亂亂地

國王的迪奶

德國神將

有價好賣

廢老

咁樣都頂唔入

一進攻就當自己打中鋒衝撚左入禁區

爭食
諗住m子有架喇

C3截左 M子糊

M子冇事嘛

我都以為m子頂到

M子

無事

1:1

屌

失分喇

老師又咩獲

垃圾25

咁樣轉到身

259負全責啦屌，咁有經驗，咁樣出腳仲要唔中

goal

又係25

垃圾Bonucci

明明就咁得住對面已經轉唔到身，傻邦膨脹到

分分鐘輸撚埋

垃圾波
賽前仲吹到話幾多場不失

仲要柒到成個人失埋平衡，岩岩學踢波咩

Ccc真係多得25唔少

25又撚

換丙朗啦仆街

牙朗出嚟唔入波
辣殺嚟

迪迪學撚晒cancelo啲野
但又冇人地嘅速度

對面硬淨到

迪迪仔好鍾意用呢招

D防守斯文到，怕整痛人咁

Zapata勁撚到

對面喺禁區任舞唔嬲

一到迪奶腳下又甩
人地can子兩隻埋黎都護到個波啊

場場都俾人禁住嚟騙，點搞

中場做唔到波，下下dybala返黎分波

嘩 c朗後備 阿屌膽生毛？

我地就禁區都冇入過

今場失硬分

諗住篤定冬季冠軍ma

個勢似
仲要冇後備用

唔係中波咩

頭先辛度又唔知吹乜，dybala個球又唔知吹乜，基亞連尼呢球中波又吹，多謝球証

好正，呢幾場啲判決差到

基迪奶可唔可以自己死出場邊吧

無咗簡些路之後就咁

好似好耐冇見過對面個龍

呢個真

屌帥教進攻真係唔太掂，感覺就係靠班人踢天才波

咁撚多下都清唔到個波，仲要再foul多次，擺明就係想比罰球人啦 咁撚似街場踢波

已經唔係第一日咁講

攻守都唔掂
防守前幾季係靠干地留落嚟352
依家整下整下冇撚埋

3條友都搞唔掂 Zapata

迪奶一出場就係心臟地帶送個波俾人

話時話，佢掂咗幾多腳波

簽乜鳩阿朗
簽zapata咪搞掂

似係我地柒多

之前都瀨過佢嘢

我都想知
有波一係橫傳一係甩波
冇波一定鳩衝上前

換撚咗屌帥啦，佢係祖記已經盡頭，帶唔到隊波上多一個層次

Zidane

後防傻邦成日自爆真係好危，中場都爭咁啲，冬天唔買人靠燒味同負碌下半季真係唔知點踢

後防有問題，但中場先係重點，因為佢地幫唔到後防減低壓力，仲有比真歷呢個定位問題，買人同換領隊都係必要

佢嚟我出旺角赤裸倒立啦 撚會嚟咩

下半季單線打意甲應該夠嘅
歐聯都係踢多兩場姐

球皇基迪奶passing accuracy得58.8

垃圾是沒有人要

16郎

慣架喇

馬仔幾好，p5仲未成材

基迪拉呢下

阿朗熱身

肥撚到仆街

解圍

基迪奶肥到跑都跑唔郁

打少個

踢少個

Red card b30

俾人456

仆街真係輸得

唔撚係掛

唯一跑得果個都無埋

賓賓之後一定畀屌帥雪到硬

姐係唔洗換走迪奶

P5 出嚟

2:1 正式開始456

輸埋

聖誕就首敗

連埋迪奶，係踢少咗兩個

屌你老母

特登望撚住滴奶 佢似黎睇波多過踢

又輸高波

奶廢到

Allegri: "No gifts for Atalanta"

咁踢腳都唔吹

#allegriout

迪奶呢下咗樣害dybala 越位

條撚樣死未

兩個迪奶呀

呢下曬鞋底都唔吹

仆街球證b30踩腳就2黃1紅，對面踩腳又唔比牌

自己碌出場啦

對面19號插下水m子又一張黃

比祖記d牌快手到，球証買好多呀？

又黃

法國自己身型仲fit過肥奶.......

一早半場要收條撚樣啦

beIN sports睇睇下入唔返

打少個先出阿朗，聽日王騎又可以開新post

259呢下又咁樣比人過咗，廢到咁

啊朗咁早跑，拖到咁遲先比，越撚晒啦

無事喎

佢日日都開
今場贏唔出朗：牙朗係毒瘤
唔贏但有出朗：牙朗搞到輸波
贏咗有出朗：唔關朗事
輸咗無出朗：牙朗垃圾到無正選

比真
明顯冇熱身

見你地 ahead過我好多，F5完之後睇唔返

朗

牙朗！！！！

又係m子+朗

終於有頭鎚

suuuuuuuu

快咁撚多㗎咩

m朗

大巴可以賣

救世朗

咁屌帥換唔換？

換啦仆街

其實賣得賺番d錢好。文素 c朗夠晒做

條後防今日真係仼人中出

賣撚埋比真

m子換個翼
打反擊仲好

無人識做波

佢而家都唔識架

無後備啊

Pjanic 有冇成功傳過一腳

Can子就斷氣

第一個就賣咗滴奶條撚樣

賣唔出架
炒左佢算啦

m子果邊完全冇推進能力
d波全部靠右邊上
右邊上唔到=完

右邊冇cancelo=完

賣左迪奶之後pogback

咪又妹波

攻就冇架喇
屌帥咁撚保守
換走大巴換b4入黎park the bus啦

仲要個散步姿勢一撚樣

交得好靚

可惜

睇住有架啦

屌…越位

25

無啦，1分

補幾多分鐘

wtf

柒左

25今場真係好25

打多個都拖時間

呢一分真係執番嚟

咁都有1分

迪奶=毒瘤

咁都唔洗輸

p5個位有咩用

中場買人啦好嗎

Bonucci 先係第一大毒瘤

屌師又黑面

抵死，唔補中場吖嗱，個個無狀態

Bonucci 比人明爆

佢根本就踢緊擦鞋仔波，駁下腳橫傳下，你有幾何見佢組織到？長傳連259都好過佢，防守零，屌帥一路迷戀派路個效果，派路一嚟已經好獨特難模仿，二嚟比真歷本身都唔係呢個類型，三嚟派路個陣有維度 普巴 馬神做掩護，而家呢？迪奶呀？

走咗一年返嚟，成個人廢晒，最勁嘅佢就係帶面罩嘅時期

似係，平時都唔會有頭先果啲撻Q

梗係攰，翻左好多次去幫手包位

今場應該出賓尼迪亞
25單對單對Zapata真係輸到仆街

仲話唔需要普巴？
多謝高普
宜家想要都要唔到

Pogba in
Pjanic out

救世m同救世朗
快d送走迪奶 賣埋大巴朗黎左佢都發揮唔到

輸冇pogback

屌帥真係食撚屎
迪奶咁嘅身形咁嘅態都仲要出
出都算，其他中場分工錯撚晒
賓仔分波最好叫佢頂b2b個位
Can子最跑得叫佢打防中分波

25作用係長傳
但佢啲長傳係得丙朗接到
其他人多數會甩

大巴拿真係夾唔到朗 仲要越黎越廢 新美斯竟然冇過人冇射門

今場迪奶明顯未操好
無論跑動，反應同位置感都好差
對住對面啲逼搶完全出哂醜
左路俾人打爆幾次
一月如果唔買人歐聯都應該好難行得遠
宜家真係爭一個可以帶波推進嘅中場
季初到宜家個影響真係愈黎愈明顯
下下都係截完都係交俾dybala,然後分邊推進
或者截完就直接分邊推進
兩隻b2b就衝入禁區等機會
體力好都無咩問題，但宜家一攰就瀨哂野
如果有個識自己推上前
起碼唔洗下下俾人睇通
而dybala都唔洗下下翻到咁後

球皇奶自己都知衰
臨尾扮晒傷咁出去
大巴拿我覺得差左好多
變得太錫身，同人有contact一定跌搏罰球算

其實迪奶應該可以進化沙比阿朗素 俾d時間

終於有人講公道說話

波底屎到咁點變沙比啊

拿仔紅兩件輸婆

咁都負碌lead9分。。

條中場咁樣 歐鹽實比馬體逼到冇氣抖

Douglas Costa and the Premier League is a feeling that one day can also become a reality, but not now. This is the clear position by Juventus, who have no intention of depriving themselves of the Brazilian in January. A decided choice that filters from the Continassa. There is no opportunity to free Douglas in the next transfer session, despite him being no longer untouchable for Allegri, far from it.

Moreover, the former Bayern man told his agent that he does not want to leave Turin. The rumours have only begun, in England, there is talk of 60 million euros on the table from Manchester City and United. But the doors will not be opened from Fabio Paratici.
Douglas Costa is considered essential to the team, especially in the Champions League and Juventus do not want to give up the player. In the summer it will be possible to make evaluations, but in January Douglas will not say goodbye to Turin. The Premier League can wait for now after a strong and clear message from Juventus.

Juventus are ready to take advantage of the rift between Real Madrid and Isco. The arrival of Santiago Solari at the Santiago Bernabeu has deprived the Spaniard of a starting spot and the recent tensions with the fans have further worsened the situation. At the moment, according to Sky Sports, Juventus have not yet contacted Florentino Perez for Isco, who has a release clause worth 700 million euros. The Bianconeri, however, remain at the window, waiting for developments.

快

簽到主客第二作客買晒

師太撻頭送助攻

買到都要識用先得，一陣又擺佢係比真歷個位

放攻中即可

Man United to consider Juventus boss Allegri in new manager search - sources

Juventus boss Massimiliano Allegri will be considered during Manchester United‘s hunt for a new manager, sources have told ESPN FC.

快

屌走，拖舟黎，帶埋Isco

Juventus are preparing for the match against Sampdoria at Continassa and the report of today‘s training brings good news for Federico Bernardeschi. The Italian winger partially trained with the team, returning from an injury which had kept him out in the last couple of weeks.

最後係摩連奴come

貝貝

咁帶頭反摩做鬼嘅肯定係19邦

出黎頂下中場

想見簡些路多啲…

冇咁快

好似要一月

係…好似話對ac個場先出到
好掛住佢了，而家發現有大盜鳩下都好似仲好過咁

反而大盜好似冇講幾時出得返

出rugani c3

3個月後
Cuadrado's surgery has been a success - He underwent treatment for" a arthroscopic treatment of the left knee for the lesion of the external meniscus and the cartilage fracture." He could miss up to 3 months. Wishing him a speedy recovery.

姐係趕唔切打馬體會

趕番屋企睇

早場西波，唔好睇

still no Perin

盲咗隻眼照睇

等意大利杯

no K6

Reddit成班鬼佬都屌鳩屌帥出k6

又無貝貝出

閪波會致盲 不如早D訓

acestream://a9bfd25befa7c47f6c1f8467edcbb54a0983c02a

咁早

早到咁

Perin on

明明就係佩連
我係咪盲左

官方ig又話係ccc

Btw基奧雲高返左黎睇

牙朗

又同上場一樣？

朗快到

得米

又入依d波...

魯加尼

D朗

c朗

Ccc熱身整親

又開始妹

有88分鐘養生足球睇

隻眼發炎好撚辛苦

未撚開就入撚咗 又要睇養生

清無事牙？ 快啲好返

有污糟野入眼

咁而家點？睇咗醫生？？

一分鐘1:0，九十分鐘都係1:0

睇咗啦，開啲眼藥水同消炎，要滴一星期

祝你早日康復

合符祖程

屎仔轉身

🐐🐐

C3又爆上出波

不知幾有威脅

唔講以為打緊左翼

勁過辛度

基隊
個講波佬笑鳩基隊

黑又硬傷？

Var

c3助攻助守 真係服左依位老人家

12m

仆街

十二碼先黎無ccc

唉

咁都計 on99

50 50啦我覺得

真係想問下球證跳起係咪唔駛保持平衡

呢啲會吹都合理
係睇佢成場個尺度係咪一致咁解

依場唔係又失分丫

做乜係咁犯規

兩隊都好多犯錯 踢乜撚

pjanic又做乜

似啦似啦

文素到依家有冇掂過波

有
不過佢好似好攰咁

頭先阿朗有球俾佢差半步
反而大巴好似消失左

就斷氣

迪迪仔啲l1三角形真係得啖笑

想佢入波多過朗入

基隊派牌攔截射門全包

大巴個三角形掣幾時整好

佢已經好左好多了

係⋯⋯前幾場都唔知做乜撚野

個射波掣呢？

開火權比哂朗 個正方制拆左

前幾場直頭估到佢想點 一拎波就望後搵人交 完全唔會落底

希望下半場出哥斯達或貝仔

正方仲有，明明大巴次次禁區頂一接到波就cur遠柱

剛剛一球囉 好難得先有起腳機會

班友留力打歐聯咁

文蘇質素真係好普通

點解個標題可以咁準

Nigga差啲

定律嚟

猛虎射球

c朗禁區頂推大位已被睇通

audero

好似好耐冇入過呢種波喇，今日算好好彩

踢乜撚呀 遲早輸

想食過返尋味 但幾次都俾人篤走個波

M斷氣未

M子係咪攰，幾球都爭啲咁

屌仔d戰術仲係咁垃鳩圾

⋯

不如換走M算

不如試下用堅仔啦

十二碼？

Penalty

送大禮 12m

呢球反而唔似

全靠阿朗

2:1

個球証痴孖根

頭先比呢球應該要比
算goal chance

唔撚係呀

點都要比啦，咁樣中手

Penaldoooo

吹完先睇var

阿朗條辣殺仲爭1球今年先有50球

十二碼唔計

阿朗真係屈機

朗射咗個12碼走去安慰返dybala

audero:

上場出得廿分鐘
計埋而家
己經90分鐘內入左三球

大哥哥

好心俾大巴射啦 當自己係大佬咩

佢好似穫穫入波都摸大巴頭

貝貝換m子

辣殺朗撚入到

終於比M休息⋯⋯就快推輪椅出嚟踢

波王

貝仔

朗上場都有得抖，m子場場踢足

朗哥

Rugani係咪又想雪過？

摸慣手勢搞到歐聯食紅牌

大巴射到咁

難得終於起到腳～

D10

補6分鐘

2:2

佩連

佩連要負全責

屌你老母艾歷尼

世界波

又要被雪了

今場做咩唔出ccc既

佩連犯錯

熱身傷咗

鐘聲響起失分的訊號~

佩連俾人撞傻咗？

想問perin做乜撚野

平叔>Perin

比人阻視線？

超級大傻仔
唔大腳清

越位 唔計

越位取消返

越位都要屌Perin

好撚在有VAR

係咪又有聯合軍睇

瘋狂負評

事撚旦啦屌

Saponara除衫慶祝食左牌

Sandro心諗唔使孭鑊 好彩

後場玩高章波柒左一定要負全責啦

朗入多球啦

和

唔明點解仲有人盲撐
唔係話Perin廢，但啲決定同ccc尼差一截

算啦回哂塘邊有可能戴帽

想拎50球都咁難

屌你老母賤種敗狗都學人做意甲聯合軍

岩

咁既垃圾戰術
入到兩球都偷笑

隻腳仲屹屹下，希望冇事

D11今季做咩野⋯⋯⋯完全無表現⋯⋯⋯

CCC 係咪未有消息

我都睇到，好似好痛咁

原來阿朗連50球都冇 咁都值1億

負碌神功

今年都係收硬皮 可以唔洗睇了

應該唔影響冬窗後比賽

廢撚事拗啦 有VAR又黑，冇又話黑，你叫佢地比理據又比唔到，加埋雙重標準，邊夠佢地嚟，好老實，其他個幾隊黑鳩人個陣佢地特登開post屌咁我就服喇

ccc傷 perin玩波
係時候召喚平叔

是咪49？

歐聯就一定冇架喇，聯賽都踢到咁，攞到意甲意杯都要還神

好似係

Btw,鮑姐

踢到咁撚樣都贏
基本傳控都做唔好
Perin 都係返去坐啦

69 from Wikipedia.

後場個踢法要時間夾，佢係比較輸蝕，但頭先個錯誤真係低級到仆街，同和熱拿亞個球一樣

平心而論，好似係黑白last touch,應該無off(?)

一陣上網睇返先

搵唔到片

未咁快

睇錯，原來剩係去到6X分鐘，sor

好多都係咁 冇咗個段

意甲不敗

好多負評

想贏超級杯

呢段有，係吹錯，辛度隻腳最後掂到

預咗啦，依然個句啦，佢地其隊黑個陣或者我地比人黑個陣都會開post咁我就服喇，如果唔係講閪咩，次次佢地黑人就縮鳩埋

佩連真係要還神，如果唔係球証吹撚錯佢真係做罪人，呢d錯太低級

冇撚計，森多呢場係輸比球証

講真呢下真係低級錯誤

有無機會球證係睇到係辛度last touch,但係覺得藍色有意識去俾個波去前邊offside條友, 所以佢judgement係覺得offside, 而唔係human error錯判

呢d就真係球証先知，但我覺得真正令個波向龍門方向彈過去個腳係辛度個下，所以理應唔算越位

似係 offside喎，football law:
A player in an offside position at the moment the ball is played or touched* by a team-mate is only penalised on becoming involved in active play by:

interfering with play by playing or touching a ball passed or touched by a team-mate or
interfering with an opponent by:
preventing an opponent from playing or being able to play the ball by clearly obstructing the opponent’s line of vision or
challenging an opponent for the ball or
*The first point of contact of the ‘play’ or ‘touch’ of the ball should be used
clearly attempting to play a ball which is close when this action impacts on an opponent or
making an obvious action which clearly impacts on the ability of an opponent to play the ball
or

gaining an advantage by playing the ball or interfering with an opponent when it has:
rebounded or been deflected off the goalpost, crossbar, match official or an opponent
been deliberately saved by any opponent

姐係個波係森多球員第一下掂到個波果陣 Saponara係係 offside position，而之後 Sandro果下係 rebounded

所以 cancelled

有錯請插

因為森多球員掂到個下個波唔算係向前傳，辛度先係令個波向龍門方向嘅人，所以佩連係死好彩

搵勁人研究下 ，但我覺得係吹錯，因為森多球員個下冇令個波向前，所以理應唔構成越位（？）

睇完VAR都判錯印像中好似仲未有

唔洗理班班傻鳩啦 兒登仔上來攞存在感啫

當然唔會理，佢講咩又唔會影響到我捧邊隊，不過係睇唔過眼佢地黑就扮無嘢，我地黑就就大鑼大鼓講到得我地黑啫，同共產黨一樣，掩飾自己嘅黑歷史

就講上場紅黑色個隊都黑走費連隆尼嘅全場唯一入球，咁就冇撚咗2分，你有冇見佢地出嚟大鑼大鼓咁講？無吖嘛，所以根本拗嚟都多餘

冇吹錯啦，射門比龍門撲出黎，喺隊友射波嗰刻處於越位既球員補射都會當越位，所以辛度掂唔掂到有冇改變個波方向都係越位

唔係射門嚟，係佩連解圍出嚟

唔記得咁早踢

森多利亞條友傳波比辛度擋到，越位條友跑後接波咪越位囉，射門個例子係等大家容易啲明就算辛度掂到個波都係越位黎

補返幅圖

睇嚟要搵專人解答

清 慳返啖氣啦 唔使同佢哋嘈

btw Ramsey黎祖吹到好勁

其實佢企喺offside位 明顯有想近距離接觸到波 影響到防守球員已經算係offside
個理性足球分析已經唔知出咗幾多條片解釋呢條例

無咩所謂，手痕啫，你見我都好耐冇出覆覆佢咁多，不過個隻狗講嘢就連point都無，好難同佢玩落去

有冇片睇下

得咩佢？

話唔定佢真係中場救星呢

屌帥一日要搵人扮派路就一日都攪唔掂，中後場hold同比波好難有人模仿到佢，你睇下比真歷，有幾多下真係由佢帶動或者直接助攻，真係唔多，話簽isco我怕佢都係想擺落派路個位，荒唔係睇中isco佢hold波勁搵佢打個個位咩

呢球算係接近今場個case
辛度仲要唔係蓄意回傳 同冇足夠時間控制皮球 係彈彈波彈後 所以進攻球員係越位

Ramsey可以自己帶波上前
淨係呢點已經簽得過啦
係講緊貴同驚易傷姐
宜家成堆工兵，無個識推進
本身右路重有簡些路做到野，但又傷鬼埋
下下要dybala回後接應
對手只要mark死佢已經搞掂
如果多個推進點，隊波進攻會立體好多

其實佢推到波 護到波已經好好
望到黑鬼迪都唔知講咩好
係睇下點樣用 下年仲係屌帥就驚亂咁用

其實佢係阿仙奴有冇正選 少睇

冇了

16場英超 9次後備上陣
打咗680分(未知之後利阿嗰場)
而家阿記有 托雷拉+薩卡+古恩度斯 艾美利好似唔多喜歡用Ramsey

買嚟做咩

艾美利直頭當藍斯&奧斯爾冇到

與其買藍斯真係寧願買奧燒，奧燒啲比波真係勁，又同朗夾到，不過人工好似幾高下

我覺得買人好難根治到問題，係踢法同領隊問題，換領隊好過

死意假黑夠未呀
全隊蛆蟲同十文字一輝空難斷腳死啦

聖誕快樂 新年快樂

唔通換左施丹宜家班工兵就會忽然開竅咩
唔好成日神化施丹啦
佢拎三冠個骨幹咪又係安察洛提拎歐聯果班人
只係迪奶換左卡斯美路
迪馬利亞換左卻奧斯
佢最勁嘅地方係可以管得掂咁多大球星
但戰術係同安察洛提嘅防反其實差唔多
我好難想像迪奶，馬杜迪，can可以因為轉領隊而變到識cool波上前塞直線
就算得，我都唔覺得可以一朝一夕做得到
講真我唔反對換領隊，但唔該唔好神化得太緊要啦

咁你又唔好非黑即白，換領隊係我覺得現有人腳可以由踢法上改得好d，冇話神化佢，就好似比真歷咁，佢可能會有唔同用法，亦唔會比較皇馬隊波，人腳唔同點比較 加上佢嚟到管理層買人亦可能唔同，同埋我唔覺得施丹會嚟

Ramsey對利記有正選
手足可以留意吓

我無聊inbox問咗「理性足球分析」
話判啱 真係越位

問埋佢手球個下

猁勁到

理性D睇...拖舟好難會好得過囧囧

舉個例子
羅馬雞左屎巴列堤 請迪法蘭斯高 後者要好過前者係極高難道挑戰 好唔現實
屎巴列堤 帶領羅馬
破左羅馬自己積分榜紀綠
用迪斯高用到破埋隊內單人賽季入球紀綠
雖然贏唔到錦標 但算係自強o既最新高度 咁都仲炒 只屬競技以外因素

換蒙治換迪法蘭斯高 戰績滑落先係合理期望

囧囧咁o既戰績 可以再上一層樓的話 只屬幻想

大家成日話買c朗衝歐聯..歐聯充滿偶然性 可遇不可求
無c朗都入左兩次決賽啦 買左c朗都唔見得可以捧杯 中場成pat屎咁 唔攞100m轟件沙域之類o既物體番黎無計傾

同意，其實宜家換帥都無咩用
宜家講緊半季17勝2和，破左意甲記錄
歐聯又首名晉級
如果咁嘅成績都要炒，其實都幾痴線
除非屌帥自己想走，如果唔係我唔覺班高層會想換帥
有錢換帥不如俾錢執下條中場好過啦
中場個問題上季已經係咁
只係個受害者由西瓜變Dybala
哥斯達傷完之後又一直柒下柒下
絕對需要一個識推進嘅中場

問咗 佢認為罰Ferrari嗰球過嚴
個人覺得嗰吓都奇奇怪怪
Can子嗰吓就明顯擴張手部
Ferrari就真係得個望字

中場問題上系都有，係靠西瓜勤力回後攞波先唔覺
所以快啲買中場啦

少睇拉素，SMS真係值一億

我尻UP

講真唔值
始終無打過大會，今季亦有d回落
60m我覺得比較合理
不過SMS我地無聲氣好耐
宜家傳得最勁係免簽藍斯
可能係想留翻錢轟落de ligt度

畀盡-60

中場死神外吹得最勁仍然係普巴愛回家

普巴唔會啦 摩佬一走即刻番生

Serie A giants Juventus have planned as to how they will land Paul Pogba from Manchester United, as they could be willing to offload one of their players in the upcoming summer transfer window.

Pogba has been a target for the bianconeri since this past summer, but is now flourishing under Ole Solskjaer, following a breakdown of relationship with former boss Jose Mourinho.

Rai Sport state that Juve could be willing to sell one of Sami Khedira or Blaise Matuidi or possible even both to make way for the Frenchman, as they are already looking to sign him next summer.

祖記對佢鍥而不捨

黑又硬加迪奶兩個換普巴隻左腳？

Oce勁好多 撘牙朗屌打當年疤

好有愛

不了 走下坡

踢祖記佢應該會想死
特別我地中場要求跑動好多
佢體能始終有啲差
但如果打得起應該好好J

買伊斯鳩啦
雖然會俾屌帥改做打比真歷個位

皇馬點會放
佢扭計博加人工炸

佢今季係蝗好似冇左正選位

好似同蘇蛇鬧翻？

蘇拿利下年重有無領隊做都成問題
講真isco 西班牙人又當打
份contract又去到22年
皇馬又唔係等錢洗
真係無咩逼切性要賣
佢份release clause都講緊要700m
同c朗唔同，佢得26歲
就算佢想走，皇馬都唔似會平啲益俾我地
更何況今睇朝報紙先訪問完佢講無打算走

都係鳩up下
依排真係吹嘅都係得藍屍

Andre Silva to Real Madrid? This is also a possibility, according to Don Balon, as the player‘s agent Jorge Mendes wants to bring the striker, formally still owned by AC Milan, to the Santiago Bernabeu.

38 million euros is the amount for which Sevilla can buy the player out and the club is ready to do so. However, attention must be paid to the factor of Cristiano Ronaldo, as the star Portuguese striker would like Silva to join him at Juventus.

姐係西瓜換a.silva加錢？

西維爾有buy option喎
姐係到時同西維爾買丫？

新年快樂

轉會窗開返

Arsenal midfielder Aaron Ramsey favours move to Juventus

Juventus remain the preferred choice for Arsenal midfielder Aaron Ramsey despite interest from other clubs, Sky sources understand.

一雞死一雞鳴
唔知邊個走呢

放心一定唔係奶隊

史杜拉路，唔講差d唔記得佢既存在

外借返左黎？

係喎，不過藍絲真係黎一定賤賣，以今季個情況多一個中場先啱啱好

屎仔直頭無註冊 唔計

比我簡我會簽巴利拿，藍斯係免費，講能力潛力唔會差太多，不過價錢就貴而且多人爭

我想要迪布尼

2019祖Post第一個笑話

早幾日先望到佢身價成1.6億

有小道消息傳我地已經同Todibo傾掂數
如果真就正
得19歲，有d華垃尼嘅feel

🔥🔥🔥

- All done for Todibo to Juventus
- Milan still want Benatia

- ....... Allegri’s last season at Juventus, Agnelli has a word-pact with Zidane for the summer.

[Momblano] —> normally very reliable

米蘭有錢咩

James Rodríguez will not be leaving Bayern Munich this winter

Sky Sport journalist Max Bielefeld has today noted that despite numerous rumours, Bayern Munich midfielder James Rodríguez will not be leaving the club this winter.

The Colombia international is currently on loan at Bayern Munich and has interest from Serie A giants Juventus. The Bundesliga club have an option to buy Rodríguez for €42 million and must make a decision by June 15.

Rodríguez has played just 469 minutes of Bundesliga football this season.

Ramsey 真係越吹越行

出撚到場咩

似係幾好，但簽來有乜用，巴沙利插喉照出啦

簽TONALI 好過啦，要死神做乜

下年巴沙利都九成退
b4又有可能走
得十九歲又唔洗註冊
而且中堅防中都打得
早啲黎可以適應下，睇唔到有咩壞處

雪到變雪人

轟落de ligt 好過啦
最近意媒吹得好恆

俾翻B25佢

Why not both.

下季賓尼迪亞走
巴大叔退休
實際要補返兩個中堅

Juventus are ready to offer Sami Khedira to Arsenal in a bid to sign Aaron Ramsey before the end of the January transfer window, According to CM

俾大家 J 下

最緊要係奶隊走到

屌帥應該唔會俾佢走
但佢下季自己都走的話柏總可能唔理佢照季中放

一換一即deal

Tonali其實只係幻幻，買返黎都係外借，唔係踢一隊

Juventus confident of signing Arsenal’s Aaron Ramsey in summer after talks

Juventus are confident of signing Aaron Ramsey when his Arsenal contract expires at the end of the season after holding productive talks with the Wales midfielder’s representatives.

The Italian champions, whose sporting director Fabio Paratici admitted this week that Ramsey is on their radar, have already offered the 28-year-old a five-year contract worth €6.5m (£5.87m) a season in a bid to see of interest from several other European clubs including Bayern Munich and Paris Saint-Germain.

季中補強呢

Barella

咁想搵派路二世，比佢試下，普巴當年都係咁嘅年紀

Juventus, Napoli, Inter & Milan are all interested in signing Cagliari midfielder Nicolo Barella. [Sky]

有傳過丫，不過似幫Cagliari托價多過買

爭唔到啦

應該無心買，只係去托高啲個價
等人地都無得平買
宜家已經標價到40m，痴線

依個真心正

我想隊波多返意人，你睇羅馬好正，Zaniolo

同意甲球隊爭有心爭一定爭到
但似托價多
成個心去哂死神同普巴度

Sky 又話巴塞爭贏

我地要即食，所以都係普巴/ramsey/sms啱啲
但普巴換左領隊唔似會走
藍屍應該暑假先黎
Sms無風聲
睇黎冬季嘅補強係收返外借嘅屎仔

Aaron Ramsey has signed a pre-contract with Juventus and could even officially join the Bianconeri this month, according to reports in Italy.

On Wednesday, Juve director Fabio Paratici had said the Italian champions were ”monitoring“ the Wales international‘s transfer situation, with his Arsenal contract set to run out in the summer.

And Sportmediaset are reporting that a five-year-contract worth €6.5m-per-year with bonuses has been agreed and the possibility of Ramsey moving to Turin this month is ”not to be excluded.“

Arsenal midfielder Aaron Ramsey has chosen Juventus as his preferred suitor with his current Emirates Stadium deal running out, according to Sport Mediaset, via Italian outlet Calcio Mercato.

They report that Ramsey has signed a pre-contract agreement with the Italian champions, which would take him to Turin at the end of the season.

But they also claim that the Old Lady want to push the deal through sooner and land Ramsey this month; with negotiations with the Welshman’s agent David Baldwin having been in negotiations with the Italian giants for a number of days.

Interestingly, the report claims that German international Sami Khedira could move the other way and arrive in north London at the end of the season; creating something of a midfield swap deal.

So who would come out best in that agreement? Juventus would get a highly sought-after midfielder who still has plenty to offer – if they can find the right position for him.

But Arsenal would also get a World Cup winner; offering an experience, mentality and stature that only Mesut Ozil within their current ranks could match.

Khedira’s arrival could convince Ozil to stay – doubts have emerged over his future in recent months – but he is not a like for like replacement for Ramsey.

Arsenal would lose a lot of attacking impetus and dynamism; injuries have reduced Khedira’s effectiveness and Unai Emery would not want to be lumbered with a fading force.

一換一咪幾好羅
換多個德國世界冠軍陪ozil，雙贏

Mino Raiola wants to send De Ligt to Juventus, Paratici has seen him as the future of the defender & He's constantly working on him. [Rai]

柏總爭贏呢個就不得了

爭贏就迷柏了

爭贏我抄柏總wiki

Milan, Juventus follow Werner

Timo Werner seems reluctant to renew his contract at RB Leipzig, so Juventus and Milan are monitoring the situation.

The German international has scored over 20 goals in the past two seasons, and so far this term he has 14 goals in 21 appearances across all competitions.

According to Fox Sports, the 22-year-old is reluctant to sign a new contract with his current club, and that has put some of Europe’s giants on alert.

Both Juve and Milan have been following him for some time, but with his current deal expiring in 2020 Leipzig would still ask for €60-70m.

呢年印象麻麻

2020 免簽目標之一

世界杯表現幾差下

SMS 啲消息無哂
睇米蘭傳嘅報價祖記有心一定 match 到
宜家似完全無興趣
藍斯後吹得最勁仍然係普巴

普巴唔會啦
姐係得藍屍，仲要係暑假

講真藍斯又唔係差，又真係我地需要果type球員
最好就一月就簽到，最多借翻迪奶俾佢地補數
愛美麗都係放佢做後備架姐

轉會 post睇到 Todibo決定去疤

如果迪奶換到藍屍真係丁出血

Juventus want to monitor Pjaca In the first game after the break. They could bring him back or sell him to Fulham who want to sign him outright. [Di Marzio]

半季就彈鐘

呢件野係柏總定馬總傑作

未傷之前其實幾好

蟈糞馬總好似免簽高甸

個陣黎到已經傷傷地，出黎踢左幾場感覺幾好之後去踢太公波又重傷，操唔返了

🇮🇹 📰 |

TS on Juve revolutionizing their MF by signing players from EPL.

A plan for June is already launched. Khedira & Pjanić set to leave. Juve are ready to define Ramsey’s wages but continue to work on the operation to bring Pogba back to Turin.

“First Ramsey, then Pogba.”
Juve Stats / IndianRegista

吹水新聞

係蟈糞，唔係我地

賣到迪奶比真簽到藍屍普巴我即刻印晒今季三件普巴

有冇手足知邊度印字同章平？

同問 想印返件賓賓

邊個賓賓先

大巴去左睇玩具

賓坦古

我想印貝貝

我都想印 或者m子

貝貝上年印左件作客，好正

我想印拉拉

迪奶？

Medhi Benatia prefers a move to Arsenal or AC Milan, but Juventus are blocking

Yahoo Sport FR, who have very good links with Moroccan international central defender Medhi Benatia’s camp, are reporting this morning that the player’s preference from this transfer window is to make a move to either AC Milan or Arsenal, both of whom are showing considerable interest.

However, his current club, Juventus, are refusing to let him go at the time of writing.

One to watch in the coming weeks.

According to Calciomercato, the Bianconeri are keen to tie Allegri down to a new deal. His current contract expires in 2020, but the top brass at the club see Allegri as part of their future plans.

“Allegri? I’m sure he will remain, he is the best coach possible for Juventus,” said club sporting director Fabio Paratici.

Mario Mandzukic could see out what remains of his career in Turin as Juventus are currently preparing a new contract for the Croatian that will run until 2022.

相信就算老左做後備都會好有用

名宿

靠佢carry到2022

Genoa director Giorgio Perinetti confirms Juve's interest in Genoa's 20-year old CB Cristian Romero "We have a good relationship with Juventus & based on that there could be several options. The Bianconeri have expressed a strong interest in Romero & we'll have more meetings."

似想拎屎仔黎換

屎仔終於有作用了

現金券

According to TuttoMercatoWeb, Arsenal were willing to send the Welshman to Juventus in exchange for defender Medhi Benatia.

但祖拒絕左

Calciomercato exclusively understand Serie A giants Juventus are set to return to South America to shop for Atletico Paranaense left-back Renan Lodi.

Paranaense are demanding a fee of about 15 million euros, but Juve are trying to lower down the demand and they plan on loaning the player out to another Serie A club to one year and six months before giving him a shot in the bianconeri first team.

Talks are ongoing and Paratici is very keen.

都係，無左Benatia 唔夠中堅用

Benatia點都賣到10幾20m掛
拎黎換個得半年約嘅藍斯
真係當我地柏總傻

咪就係
免簽我地咁熟手點會俾佢水度

依家傳佐迪艾巴

不了

好似想送屎仔返熱那亞

好似Done deal左，先借後賣

見傳哂成隊皇馬咪轉下口味傳下巴塞囉
班記者都好辛苦架

仲未簽到人

總結下呢幾日啲傳聞

後防
Renan Lodi
巴西20歲左閘，傳緊要20m
Cristian Romero
熱那亞嘅20歲中堅，傳緊要20-25m,屎仔會係交易一部分

中場
Ramsey
deal緊會會一月就黎到
Malcom
巴塞今年喺羅馬手上搶果隻
Pjaca
費倫天拿應該唔肯簽，有機會翻黎頂大盜或者借俾雲尼亞里嘅富咸

Sturaro will join Genoa on loan with a buy-option at €8-10m. (Sky)

見到有間賣主場同作客799 齊章、廣告連印字
唔知係咪最平

邊間？

21球衣
但主場原來得朗同大巴印
作客得朗
啱啱無睇有邊個，以為齊人

21不了

垃圾黎 印過兩次都出事

我都瀨過

簽人未啊屌你
要中場同中鋒啊

出得未啊

聽講黎緊果場意大利盃會正選

我仲諗過係個到印
好彩無去

佢價平，但料渣

分分鐘c20出返佢都未出

cancelo好似已經開始train翻
對米蘭果場如無意外應該出得翻

咁快

好事黎

靠佢帶動攻勢
不過希望唔好傷完跌watt，屌帥手下傷嘅次數人數唔少，傷完亦跌唔少watt，希望佢keep到

無錯 冇佢唔識攻

Agreement with Jean-Clair Todibo (@jctodibo) for him to join the Club next season. 🔵🔴

收左皮了

Juventus want Barcelona defender Jordi Alba and are ready to wait until 2020 to sign him as a free agent. According to ESPN‘s Jordi Blanco, Juve have already contacted Alba’s agent. Though what this means for the club‘s pursuit of Cristiano Ronaldo friend and fellow left-back Marcelo remains to be seen.

我要冬季簽人啊

俾Abidal截左糊

垃圾柏總

Jaga

馬總簽左高甸

季初又唔撚來

btw 西瓜好似去車了

呢間伏唔伏？

自由球我都有買，ok既
雖然傳過佢賣假字

Sorry，係假章

咁諗諗佢先
我想知點分真假多啲，因為唔識分
我多數官方到買

米蘭

Aaron Ramsey to Juventus is a done deal, according to @FabrizioRomano and @DiMarzio.

The contract is expected to be signed in the coming days and he’ll join the club when his Arsenal contract is up over the summer.

Juventus midfielder Stefano Sturaro is set to return to Genoa on loan with an option to buy for €8 million that becomes an obligation after a certain amount of appearances, according to @DiMarzio.

快D送走佢

施華去左西甲即刻翻生
Kalnic去米蘭之前喺費倫天拿都入到20粒
希古恩上年係我地個MVP都可以用到咁
有陣時真係唔可以怪啲球員

有預感佢著8號

祖奧馬里奧有咁差咩？
我記得佢第一季去國米
對我地鬼死咁勁 嗰場我地輸埋

卡連歷轉去乞衣個陣巴閉咁串我地架 而家呢？
睇清楚佢自己同佢踢緊個隊波咩料先咁大口氣啦

似係會

同尼恩哥蘭一尻踎

尼恩起碼係羅馬都威過
卡連歷真係

Sky sources: Arsenal midfielder Aaron Ramsey is to have a medical on Sunday ahead of a summer move to Juventus.

依家又傳Isco

仆街了 m子受傷了

Juventus are interested in signing Real Madrid‘s Isco in the summer. Juve are in contacts with his agent to let them know they’re interested

He‘s valued at €70-80m & some players could be included in a deal 👀🇪🇸

📰 Di Marzio

睇皇馬頭～～

又係夏天先黎

冇啦今季 d人plan哂下季買 應該係放棄咗今季

唔係冬天簽有撚用咩

Allegri recap #BolognaJuve

- Kean & Spinazzola could start
- De Sciglio plays on the right
- Bonucci plays, not sure on Pjanic
- Ronaldo is calm, no talk on his private life. He will play tomorrow
- Don't need any January signings
- Cancelo back for Supercoppa

最已陣